女人過左27-28，好似變左另一個人

我講個樣同身型，唔係咩心態果d野

我有時碌下ig d 舊同學呀、朋友呀、ex呀
嘩...真係唔係殘果隻...而好似經歷左另一個人生一樣

肥左好多 p圖都無得救 ....可能呢d叫 「師奶化」

男就無乜分別 毒既同我一樣繼續毒 型既就繼續型

青春真係好寶貴

女人過咗食用期 value 越來越低 就好似睇野越來越慢咁

18~22 同 27打後
完全兩個人黎

點解咁多人負評我

女人一到左27歲d皮膚已經唔同哂 走哂樣

1. 基因 基因好既 基本上
個樣好keep得，e.g. Kay ,Ali

2. 第二要靠肌肉量
完全唔做運動果堆本錢最多捱到27～28

3. 第三係夜訓 心理 飲食要健康
同皮膚 輪廓有關 輪廓係按你生活習慣/變靚/醜

女人就變殘曬，男人反而有啲變型左，以前有個同學好毒，最近睇返佢又大隻左著得又型左

我29, 仲俾人以為Fresh grad

同齡女人個樣已經好老
細過自己嘅就開始老

所以要由後生開始keep